{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_106053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "효원식당 분당정자점"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区亭子洞に位置する韓国料理専門店は3階建て1階に位置している。この飲食店の代表メニューはヤンプンバック・リブの蒸し物とコンドレご飯を一緒に注文する2人、3人、4人のメニューだ。その他にもメニューにはコンドレご飯とそば殿がある。食べ物をもっとおいしく楽しむために、物事ではミルトク、ラーメン、ウズラの卵、当面、キノコなどが追加で提供される。ミルトク舎利は食べ物と一緒に注文しなければならないという点を留意しなければならない。この飲食店は原産地表示に大きな関心を置いており、バック・リブは、フランス、高麗アザミは、忠北丹陽、唐辛子粉とエゴマ油は、忠北(チュンブク)堤川に原産地を表記している。入口には、昔の文房具屋で見られた娯楽瓦選ぶことなどがあり、レトロ感性を刺激する雰囲気を醸し出している。亭子駅までの距離は約600mであり、この飲食店は住宅街の路地に位置しており、駐車空間が狭い。したがって、路地空席に駐車したり、公営駐車場を利用するのがよさそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の場所はどこですか？",
            "answer": "この飲食店は京畿道城南市盆唐区亭子洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この飲食店の代表メニューはヤンプンバック・リブの蒸し物とコンドレご飯を一緒に注文する2人、3人、4人のメニューです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "その他にもメニューにはコンドレご飯とそば殿があります。また、ミルトク、ラーメン、ウズラの卵、当面、キノコなどが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミルトク舎利は一緒に注文する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ミルトク舎利は食べ物と一緒に注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は原産地表示に関心を持っていますか？",
            "answer": "はい、この飲食店は原産地表示に大きな関心を持っています。"
        },
        {
            "question": "バック・リブの原産地はどこですか？",
            "answer": "バック・リブの原産地はフランスです。"
        },
        {
            "question": "高麗アザミの原産地はどこですか？",
            "answer": "高麗アザミの原産地は忠北丹陽です。"
        },
        {
            "question": "唐辛子粉とエゴマ油の原産地はどこですか？",
            "answer": "唐辛子粉とエゴマ油の原産地は忠北堤川です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "入口には、昔の文房具屋で見られた娯楽瓦選ぶことなどがあり、レトロ感性を刺激する雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "亭子駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "亭子駅までの距離は約600mです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "この飲食店は住宅街の路地に位置しているため、駐車空間が狭いです。路地空席に駐車したり、公営駐車場を利用するのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 429
    }
}